愛情： 一旦愛上，就容不下別人

愛情，是一種奇妙的感覺。當你愛上一個人的時候，你甚麼時間都會想到她，你想知道她的日常生活，也想知道她的故事，點滴，絕對不會再容納得下別人。
你會想變得強壯和成熟，想變得能夠守護到她的那個人。

大多少少你就知道愛既係一個人 但搞既可以有其他人

其我a0 岩岩初出矛盧 我諗我會致死不渝